人民日報—美國隱瞞疫情令中國率先爆發

我覺得中國係屬於另一個星球嘅國家

屌

今次捉到路上幾次都仲停留係肺炎係美國爆發今次捉到官媒路了